牛扒愛好者

有冇邊間牛扒價錢合理 質素又不錯
想買定 擺係屋企慢慢煎

花園

大快活

樓主唔係想買定擺係屋企咩屌
老娘介紹過一間係上環，係蓮香附近sorry唔記得左咩名，你可以FB PM問下佢
我買過，幾平幾高質

新國華
AEON

一田

hktv

搵凍肉食品公司買最抵
斧頭扒428 PR牛扒200幾 上網search下有無黃凍肉鋪或者行下睇下

不過我覺得唔駛買好貴好靚既牛
由其是係屋企煮你好難整高難度醬汁例如Demi glace，法式汁水個類 ，例不如買中平價牛 買厚身大塊d 番屋企斷筋 簡單修一修 煎好個面 預熱180度焗爐焗熟佢，整自己鍾意既汁咁就簡單又好味，加d簡單配菜夠飽了

大埔梁九記同隔離凍肉鋪都平
但星期六去會超超超多人
要排隊入去又勁迫

呢間真係好撚平
成日專車入去買

餐廳？食過兩次都肚痛

冇名好難搵唔該先

自己煎啦，一面煎分半鐘另一邊又煎分半鐘

易過炒蛋

屯門彩虹煮意
扺食平民黃店西餐

另外後街牛扒聽講好正 又係黃
未有機會試

焗?

煮意 係唔係美心集團果間?

你去老娘FB PAGE PM問佢咪得
有咩困難

後街真心正

以為係蚊蚊蚊大師開post

間野叫彩虹煮意
小店嚟

請問後街者係邊度 係咪咖哩屋前面

樓主咪係買黎擺係屋企自己煮